點解Bellerin可以咁撚勁

直頭每腳交波都係推動緊熱刺進攻

隔籬泰亞尼大半世人都係踢蘇超
點解都可以屌打十歲已經喺巴塞嘅比狗

又識踢波人有靚仔點跟

又識著衫 真係屌你老味

因為巴塞垃圾，廢過蘇超

其實好難 好難咁業餘
界外球都唔識開

今季都見過兩三次
仲要唔係場場阿狗都有睇

界外球foul多到

今季球球都係

Sor囉

幾時返去2015年嘅你

比啲時間我